有咩地方嘅交通垃圾得過灣仔

垃圾

觀塘

啫係其他地方垃圾都不如?

灣仔邊到垃圾，你去下中環

元朗市中心